一幅圖話畀大家聽有事應該搵個幫?

直 撥 消 防 處 救 護 車 調 派 中 心 電 話 ：
2735 3355要 求 緊 急 救 護 服 務
2723 8787 control 熱線

消防處係有藍絲，但on duty 都無得好似黑警 唔到場 唔救人
off duty 仲有好多有心有力嘅消防救護出黎

如生命有任何危險，請即致電以上電話/拍消防局 救護站門

光復香港
時代革命

pish

推